溏心風暴真係睇能到咸

話佢係tvb歷史最佳都唔過份

夏雨：陰公

最尾Alan昇華果度

不如學好啲中文字先睇電視？

報恩的故事

下星期有無間道

恩公

謙謙屌打梁朝偉

who做劉華？

呀bell

呀Bob

蓋青真係回曬塘 以前又攻擊試場 又追擊側田堆暗星 又巫斯義 以家睇TVb?

點解唔係睇到甜??

見到肥絲都撚到佢狗就知回曬塘啦

咸咗

好能虐心

許生黃生